今日係利物浦4一0巴塞一周年

又hupu

你唔講我都唔知

ok u win

條支那狗唔係新浪就hupu架喇

上年今日，我喊緊
美斯又輸

又要摷返即討post 出黎笑

突然又已一年

有冇嗰條link ？

波台暴動日

數以百計POST被推上黎

已經無人再提曼聯3 冠, 補時絕殺拜仁
以後只有利物浦4-0 反cup 美斯

[推到完場] 利物浦 對 巴塞隆拿 (巴區)

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

美斯踢唔掂英超

期望再會面

吊你
拍球王個頭

球王打番利物浦.gif

記得呢場前一兩個月，啲疤串過馬撚，周圍撩事鬥飛

即將32歲嘅維達爾當時被傳媒問到利物浦反勝機會時，佢話：「如果真係咁，我就會切去左邊粒睪丸，跟住再切埋右邊粒睪丸，送畀支持利物浦嘅皇馬球迷。」

走數撚

第一回合串撚到
高估左英超亞軍 紙老虎 英超水準低先亞軍
我巴去踢英超人會唔會全勝 blablabla

高估左西甲冠軍 紙老虎 西甲水準低先冠軍
我利去踢西甲會唔會全勝 blablabla

我利年年求護級 邊有咁大想頭

睇完首回合諗住次回合唔撚洗睇啦
點知一訓醒見到4-0 笑撚左出聲
跟住全日都係到睇波台bin疤狗

你點喊的

我都懶睇

我巴塞迷當初 得勢不饒人
我代表巴塞同美斯向大家道歉，我地錯了
雖然我都知有啲會員係死性不改
但係搞到今時今日咁神憎鬼厭黑人憎， 我哋巴塞球迷都有好大責任

好傷心

唔好唔記得班獌狗
贏完psg話自己足球代表
晉級之後俾巴塞大炒
見利狗首回合一樣俾巴塞炒就群狗亂舞

有隻疤狗走去利po扮fd懶係持平
又話咩覺得利踢得唔錯係疤太勁

[推到完場] 巴塞隆拿 對 利物浦 (巴區)

依個好睇d

無咩特別

班死疤狗大敗後潛左幾個月水

唉，我地好多手足承受唔到壓力以為今年得番兩隊英超自己拿硬歐聯

上年呢個時候仲係過緊港豬嘅日子

最衰都係丹比利

6月1 R聯踢完正式進入黑暗時代

條on9仔
應該好多隊友唔like佢

明明第一回係輸運氣 唔覺巴有幾超班

屌,笑撚死
正一打把仔
巴塞專收水貨

咁你覺得最強球隊係邊隊

嘩屌
仲記得果日全日冇做過其他野
齋 BINC

然後第二晚睇埋熱刺反勝 兩晚都cls 好耐無試過熱血爆肝